香港係咪真係0確診？

定其實因為上次大陸話零確診個日柒咗 但係明明香港有確診 然後阿爺即刻屌港共正苦辦事不力

結果就大陸同香港一定要睇齊話係零確診

有冇人可以話俾我聽 係咪只係我諗多咗

考哂成個dse 你咪知真定假

我又問下點你先信係零確診?

翻發唔計，無病徵唔計，無求醫唔計

應該唔係，我仲咳緊

係 香港醫護極深黃 港共做假實會有醫護出嚟爆料 唔信真係0確診就係當醫護手足係condom 手足又會心灰意冷 又會失民意

我都想知 歐洲爆到九彩 中國得8萬幾 好難信呀

如果香港有爆既話一早有人出聲啦，香港咁細想冚都冚唔到啦

我已經睇到心灰意冷 民意係留俾-0-0睇

分清楚 醫護手足係醫管局嘅condom 就唔係我地嘅condom

考得曬都冇事就好啦

有幾難 咁撚多浮屍都冇人出過聲

假㗎啲奶

我都知一定實有人咁講係呀有人感染武漢肺炎都要滅聲

事實係真係冇人出過聲 支共都唔比有確診
只係個個都仲覺得香港到呢一刻都仲未完全一國一制 港共講嘅嘢都唔一定係假

恐懼撚

對唔住囉黎緊大陸放人落嚟 你驚唔驚呀？

我前日開始已經冇戴罩出街

有咩驚？再爆咪繼續係屋企自閉囉

DSE期間唔比驗呀，明唔明

ok 下世